蕭若元：警暴問題已有所改善，證明北京已對香港採取懷柔路線！

9/3/2020

雖然北京大策略上繼續維持不變，例如喺特赦訴求及普選訴求維持原有立場外，其他方面已經採取懷柔有路線。仲繼續覺得北京會強硬路線嘅如今已經證實錯晒。

雖然警方繼續濫捕打人，但沒有超越上年11月的底線，已經冇咁嚴重，呢樣野係非常明顯。 林鄭亦都開始扮晒親民，扮吓打電話派錢，呢啲都係北京懷柔意思。如中聯辦亦都隱形左，駱惠寧都少咗鋪頭，原因係知道自己好乞人憎.....

改善？
盲撚咗定冇出過去？

有記者無明顯打到流血
返咗狗屋/無人見到就唔知

警暴愈黎愈嚴重， 只係依家少正面硬碰硬
鏡頭下少左， 但鏡頭外愈黎愈嚴重

9:15

警方將會繼續嚴厲打壓，會繼續挑釁你哋定汽油彈令到你哋中計，借機要挾特區政府同北京

燒山啲野要調轉睇

蕭生又燈

又燈返

Molamola

開燈了

又燈

冇攻理大咁大陣像但D差佬冇變過

完全係度死撐

告李柱銘等人
搞頭條新聞
全方面打壓無停過

死撐是因為之前 話換人=轉路線
依家要死撐自己個結論

果然係燈神 要反轉睇所有野

入屋閂門掟落街

果然係台灣

呢幾次都大型清算活動，條撚就軟，強硬到仆街，依家連經過都比黑警爛仔逗。

我當佢為左燈...

呢幾次遊行（例大埔)
有人屌狗後

黑警即係衝過來捉+打

仲話進攻功能組別，掉返轉啦

又燈過

我今鋪真係唔認同

但蕭生咁老仲出咁多力
幫台灣手足同搞立法會助選
啲錢倒水咁倒出黎
我都係會支持蕭生

但今鋪我真係唔認同

燒山係台灣睇唔到香港新聞？
定曲線

呢次呢個分析唔係好認同。。。。

佢係台灣，已經唔貼地

屌你傻撚左？

改善左 d 咩

今鋪燈 懷柔咁扔人落街

唉仆街啦

少咗tg同下下卜頭叫改善咗？

濫捕問題嚴重睇唔睇到？周圍鳩噴椒算邊類暴力？

On9

定係你冇行岀去咋

大家都和理非

但劉鈿良對換人(駱惠寧,夏寶龍)個研判是好過老蕭

蕭山真係燈到仆街。次次燈完就奶嘢

靜靜雞羸唔得既

條片係曲

燒山盲撚咗？
上yt屌醒佢先

係？邊到？幾時？邊個？

有所改善，坐撚左時光機去一年前?

on9
係勇武少左出咋

冇辦法啦佢睇任何事都樂觀

"警暴問題已有所改善"
佢意思好似唔係咁
標題黨

中喎

估唔到佢講得出口

明知係同路人我都係忍唔住笑 我真係好仆街

佢話特朗普贏硬 美股就跌到仆街影響選情

條片本意好似唔係咁喎⋯⋯
又標題黨老屈？！

幾多人被自殺？幾多無可疑個案

燒生食屎啦

報導唔到更加肆無忌憚就真

dllm

靜啦，求下你燒山唔好再燈

直接掉你落街

有撚

咪傻啦老燒。打到你謝、將大多數市民的聲音置之不理，還有需要走硬嗎？

老蕭為咗貫徹自己的講法夾硬扭曲事實

爆門綁人走都叫有改善？
蕭生不如專注經營冰室等生意
幫手擴大黃色經濟圈算啦

其實修正返自己睇錯有乜問題，Be water 啦蕭生，咪比假希望你D聽眾。如果真係温和路線，一早行動左。呢個月黑警仲暗殺緊手足，面對現實吧啦 仲有，警棍對比TG係高幾級既武力 改善條撚咩

佢中喎之前話暴動好難告得入

暫時未有人告暴動

食屎啦燒山
改善？佢哋認為自己無錯啊

燒生係咪10 點就訓？

真普選呀

班散仔理得你北京落咩order咩
見人就打架啦

佢8號去將軍澳睇下啦

都算話比大家知
外界接收到既資訊過濾左 無咁貼緊本土情況？定係政治打壓唔計落驚暴？

你冇撚吓話警暴有改善？
風向狗？

不見成立獨立調查，不會有任何改善

完了

上次蝗蟲又燈
今次睇怕都係

唔好玩啦
係因為近排支那肺炎先冇左人出黎大遊行
唔係既話一樣有呢啲警暴問題

直情係嚴重左，但佢學精左，避免暴力鏡頭，用其他手段，比以前更賤

Agree

FUCK

老燒呢啲偏離地中產眼中淨是見到炮火硝煙先會覺得是強硬, 真是好可悲

變晒做便衣狗令到個畫面冇咁難睇姐

我屌你老母呀 有改善

佢係不嬲離地，邊有貼過地？

唔止蝗蟲，對上少少已經係落慧玲上台佢話改溫和路線，林鄭就快落台，乜乜乜

邊隻屎眼睇到

真 所以留無意嘅人見到就會覺得改善左 仲衰

現在只是疫症蔓延期間，佢哋為咗自保就同市民保持一段距離，仲點敢肉博呀，所以睇落好似冇咁暴力啫

燈

收嗲啦屌你老母

留名等睇隻連登著名腦燒打手 係 各位網友 點兜

冷氣軍師就係咁 由頭到尾都未落過場 然後同你講分析

蕭生又中

佢話懷柔既意思係勇武抗爭不必要，叫勇武休息和理非全面主場
呢個人係真正散佈失敗主義既人，點解無人話佢

屌⋯⋯邊個整嫁

含撚含懵左?
改llm善

你地去問下前線記者

燒山依家睇野都調撚轉

更隱蔽更兇殘更多人。。。。他們從未停手，從未悔悟

得罪講句蕭生呢獲真係盲撚咗

提下燒山 要改善

何君堯生勾勾，
淋柒娥小報告全面執行，
鄧撚強如日中天。
燒山仲死兜。
唔肯認睇錯，無收聽價值。

但燒山燈力喺前提都錯(警暴有改善)嘅情況下仲work唔work先？

最蠱惑就係佢

燒：無事啦 無事啦 港豬快啲出來幫衫我間黃店啊

燒山仲係台灣？仲未譴返？

細良初時吹黑警condom淋柒下台，一樣錯撚晒。
趙傅，神駒同游清源就一直睇繼續硬，甚至更硬。

又燈 黎緊準備又有大野

佢係抗疫係貼地

應該冇出去，燒山係台灣幫果邊啲手足
我哋知佢燈，佢都知自己燈，佢亦都知我哋知佢燈，但佢都係繼續燈

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

人唔笑狗都吠,而加明顯行緊大陸式特務警察管治.腦燒食屎啦.

改善？我覺得靜雞雞捉仲pk wo

燈中燈

燈燈燈燈

老蕭食韓牛食傻撚左？

佢最近訓左?

大家要準備好用盡全力武力、金錢上嘅抗爭

認同, 燒山係自己友但唔認同今次講法

改善？燒山你訓左幾耐？人在台灣指指點點，懶係有權威，呢條至係真正垃撚圾冷氣軍司！

燈神回歸？

依家好鍾意用胡椒噴劑噴鏡頭噴記者

暗中話更強硬 樓上果d仲起到屌

當佢去咗台灣冇睇直播

大家冇聽清楚燒山思路，或者燒山自己都有少少亂咗
佢係話中共轉路線，但黑警養寇自重

即係中共已經叫咗班黑警唔好搞到咁大陣象
所以黑警呢排表面上已經冇水炮車冇tg放題
目的係做樣俾中共睇

但黑警又一定要持續俾中共港共睇到示威者敵人依然存在，咁佢地先有存在價值，否則隨時遭清算
所以濫捕，街頭失控扑人，發現炸彈之類呢d事情一定會不斷增加

燒山又燈大家執生唔好俾狗仆中頭啦

燒山你死撚左佢啦

呢條友
係咪轉軚呀

唔好傻啦 最近少左大型集會咋

正解

今時今日仲幫警暴 屌

之前王建文，張小明都係文官出身，兩個都係擦鞋仔，飲飲食食吹水怪，同埋理論派

而家黎果兩個係實幹派，門面功夫都慳返

今時今日仲睇燒山個個都係onl79 架啦

貼條撚，佢先話唔爆，再轉話爆，再轉話唔爆，買晒兩邊

懷你老母柔